謝氏夫婦到底藍定黃

深黃店開張佢地得登去支持
仲要比店主po相

利申買過佢地件自由閪tee

雙面人，繼續含含糊糊，食哂兩家茶禮

因為得兒登仔中意，會自行腦補佢地做暗黃

藍

藍到癲

張生應該係真同路人
佢同周仔都係暗地裹好支持手足
算唔算叫明顯就見人見智
佢老婆就哂氣啦

其實唔出面舔共, 已經算係咁

黃過達狗先

點暗地裏法

謝繼聰細佬係防暴狗

佢有個黑警細佬喎

有人話張生個ig follow曬啲黃野
我覺得如果個細佬係防暴狗 唔出聲都合理既
黃唔黃唔洗同人交代 自己行動最實際

你既工作會唔會因為你係黃而無咗份工先?
做藝人有幾多個可以好似hocc咁斷送自己個career
連黃秋生呢啲連毛澤東嘅詩都識背 淨係fb post段野都搞到要流浪台灣
我條尺就設係只要唔表態支持/promote中國同港共 我就唔會企係high ground屌人奶共
你地班友明知人地公開表態基本上係放棄自己career 你地自己如果表態會無咗份工 我諗十個真係得一兩個會表態

黃秋生近排點

你有藍絲父母咁係咪代表你唔可以係黃?

活生生一個表態贏得連登仔支持而斷送自己個career成為condom嘅例子

丹麥龍啲𡃁

Sad but....

照同一套邏輯，中大電鋸自稱狗仔手足咪。。。

我阿哥直頭紅到黑，
仲要買屈文妓嘅書扮有文化

如果唔傾政治嘢其實我同佢關係唔差，
家人嘅嘢你冇得揀。

至少應該點都唔會藍啦

咁撚多仆街藍絲偽人唔屌係都要屌呢兩個

乜撚野condom 佢要撈會無得撈？
黃秋生career都就快完啦一早

傻撚左？

差唔多年紀既一線男星仍然活躍影壇搵大錢
係得佢表左態之後咁兜mou

淺黃，但唔藍

弱智
凡係狗及其家屬一向杯葛
理鳩佢藍定黃
又想幫呢對人洗白

又係PR出文洗白
收皮啦屌你老母

达狗有跟好貼咁出story都被兩個雙面人黃過，無pr公司狙擊我真係唔多信，
你話黃過藍子華(督尿)都好啲呀，上少啲連登自己多啲做fc啦

你係咪唔知啲大陸仔有幾咁鐘意黃秋生(before 2014)
tvb紅過排嘅都可以上去拍網劇 密密搵人民幣
我就唔信佢無表態 呢六年執唔到兩三千万

文化屋都有

呢兩個(老公唔知 老婆一定係)
無事無幹就扮黃食人血饅頭上位 有事就縮返入老母個西度繼續搏食兩家茶禮

買衫咋 諗多咗

我覺得有一team人專門針對香港演藝人

又話邊個邊個未表態

又話邊個邊個有上ccTVB

總之香港嘅就唔好，大陸日韓就最好，係咪呀打手們？

秋生一個月前UPDATE係排緊舞台劇
我覺得大家唔駛擔心佢搵唔到食
呢D係真正專才

唔同香港引入果班垃圾但任由D真正專才流失海外

有個弱鳩智嘅例子，但係又好多人跟住講，就係將黃又南個名夾硬講做黃又藍，跟住就可以話佢係藍。 真係好撚嘢，咁都有得打飛機鬥黃

黃子華呢

藍子華一樣，依個重衰擺明藍絲黎

你都戇撚柒鳩，
幼稚園畢業未？

我就一直杯狗及其家屬
你呢死五毛

我就一向杯腦殘及白卡，
你呢死傻閪？

之前謝生先同倫敦金公司賣廣告

我係佢ig comment黑警死全家就blocked

我覺得呢對可以唔理 反正就算要杯葛都未輪到佢地排先
要杯既大把明目張膽大肆奶共既藍藝人等緊大家 好似老千華呢D
反而係連登有人成日巢呢對夫婦出黎審

張繼聰我信佢真黃嘅

咁佢有咩可以撈?

謝繼聰有出席咩
收皮啦pr公司

咁係仆街
但關黃藍咩事

關張繼聰咩事?
你而家講緊全部狗家屬喎五毛

專欄
為興趣搵唔到錢嘅舞台劇
low budget電影?

佢套賀歲片好多黃絲G持
梗係黃㗎啦

咁咪係囉
你都識刻意強調low bud
係餓佢唔死嘅
但都少咗好撚多嘢撈啦
佢而家過咗台灣應該好啲
但所有想喺中國上嘅台片都唔使預佢

又關日韓乜事？
你打手黎架？

佛地魔咁唔講得，會比兒登仔批撚死你pr/五毛/分化撚/鬥黃架，

問心其實鬥黃依個term都幾無恥，唔知邊個on9諗出黎，同玩河仔無限自解一樣

我想知陳奕迅同容祖兒多啲, 點解冇乜連登仔開po要佢地表態既

佢地有冇借過扮黃、sell民主上位

次次問親都spin, 笑撚死人咩

唔重要 完

咦其實係邊個係謝氏夫婦個post度spin去其他人度?

先唔理佢兩個係咪扮黃
但有人做文匯之星都可以唔洗屌

條友無point到

接受唔到同龜頭bob做frd既人

呢個post講謝氏夫婦呀 唔理嘅入嚟做乜？
單春雞蓉開第個post屌咪得

姐係話唔係好人囉，姐係話藍屍囉
蠢撚過隻豬重話人冇point

你都係倫敦金人渣？

兒登仔個個做老麥 緊係個個捨得啦

黃絲=好人?
我以為黃絲只係支持抗爭咁解咋喎

多此一舉, 永遠都淨係識得spin

呢條問題好化學🧐

黑警死全家，佢細佬黃咁洗唔洗死？

老老實實呢啲嘢就自己判斷啦 唔使個個月keep住追擊
人哋唔會因為連登仔講兩句嘢就有咩變化
我就信佢係_嘅 我話知你哋點睇

黃絲係咪好人我唔知，藍屍就一定唔係好人

岩 擺明藍既唔講 講番佢地兩個先

其實除左唔出聲之外 重有咩地方藍 個細路做狗

眼見d藝人一早出就無哂job 真係唔會想佢地出聲
真係等黃絲養咩 見到何韻詩黃秋生王祖堯就覺得慘

其實做護旗手應該點都搵得多過做中間人 真係藍點解唔做護旗手

秋生移咗民去台灣喇

我見連登仔啲風氣成日轉 一時就你個講法 一時就嗰個巴打嘅講法 不論黃藍 ，只要屋企人係狗一律杯好矛盾

連登仔好惡 唔同人交代佢地會追屌 呢啲post都見唔少啦

有都唔話你知啦

唔想引戰都好正常既

係唔影響自己利益下...係黃

咁多人黃 又咁多人藍
唔知點解呢兩條友耐唔耐就有人提
真係睇唔透

暗到你唔知

點解一定要跟某一個講法，甚至係跟連登仔嘅講法？
你唔覺得屋企人係狗，就要杯埋佢嘅家屬依個講法好反智咩？
仲要佢哋嘅家屬係黃喎
利申：唔知張繼聰黃定藍

周仔係周國賢定周柏豪
如果係周國賢佢一定唔係暗黃

係囉
幾典型雙面人
無立場
邊度有着數去邊度

企中間
連登仔永遠唔信有班人企中間
投機派

所以話做藝人都係靜靜地搵錢算啦
搵到錢私底下科水同食黃店咪算囉

連登仔都係咁上下之嘛

成日話人sell民主上位
Sell民主搵到幾多錢呀 夠唔夠返大陸搵得多呀

食黃絲茶禮有咩著數？

巴打心水清
Po但丁相果條友 真係on99...

笑撚死
藝人唔表態驚無job=藍
連登仔唔罷工驚無咗份工=唔好鬥黃

得到連登仔口頭上既支持

人地有罷工喎

點解關心佢細佬嘅嘢就要 block 我

所以香港咪唔配有自由
個個都係自私

因為謝太靠政治歌上位
而家有事就龜縮先咁撚憎佢

我反而覺得佢地出聲會累到一大班人
所以先唔出聲
見佢地都好特登share viu tv

之前有人起左佢個私人fb
入面like既野全部係黃
泛民至本土派既page全部有like

睇Viu tv同黃絲page 其實都唔代表啲乜
一切都係大家自行解讀

拉

垃圾po

自膠 我以為屌緊old soil ism

其實但丁冇講過呢句

你都on9

咁撚左膠 你係咪無乜朋友

鄉愿，德之賊也。

個個都嚴人寬己㗎啦
罷工罷唔成就知 個個都驚無左份工

腎仔明黃喎
唔好將佢兩個擺埋一齊

食人氣夠飽

番去屌柒自己個藍絲老闆先黎審d藝人啦

與其鬥綠, 不如鬥楊明藍個D仲好. 唔好學碌撚先得架

你都唔撚用腦睇

同森美friend底wor

仲一齊拍過狗隊fb片 咁都黃

如果我係細佬 會答要死
係咁簡單
你想唔想我死係另一個問題

所以我係黃店都寧願同佢哋保持距離
狗家屬喎，死全家原來口號嚟？

又話要杯葛親屬從而令到隻黑警無地自容，從體制以外嘅地方攻擊
家下就話人哋可能係黃？
忠粉真係世界第一
其實點解接受唔到佢哋係冇立場，甚至可能牆頭草知着數就算數？
定係純粹覺得撐牆頭草藝人會令到自己好冇面冇品味？

早幾年吹到民主女神

其實冇立場就係藍囉

咁森美都係tvb做添

曱甴張既既細佬係鏡頭面前show昇哥id 你話佢係黃?

「黃生問過我地夠唔夠錢食飯 夠唔夠錢換下衫剪下頭髮
不過講你地都唔信㗎啦 陣間又要我fcfc
當我鳩噏囉
知嘅人會知 真係唔洗再逼人表態
唔護旗咪算係咁
護旗嗰班又唔見你地屌得咁大力」
好野就quo出黎啦唔洗多謝

真係咁撚「暗」既唔好撚做啦索性，乜都留一手留定後路比自己食哂各家茶禮

屌自己人屌得最大力既咪雙重標準兒登仔囉，自己中意既所謂暗黃偶像就一把尺，對住唔係自己中意就用另一把尺

「暗底裏」屌幾大力知既人知，真係唔洗逼人表態，陣間又要fcfc

你咁講，兒登仔會輕機，
共產黨都有好多，佢地唔想架

慘了，要被人話pr/5毛/分化撚/鬥黃了

咩condom？人地表態唔係為左你啲自我膨漲既人支持，人地為自己表態渣戇鳩鳩！

一定要黃到全世界都知，俾人封殺哂先叫黃？

佢可能想你地話佢藍添, 方便去支國搵食

比你地講到係黃, 就搞到佢永不超生

唔係，但只係唔好用唔同尺分別度自己中意同自己唔中意既人，咁好藍絲
唔好自己中意果啲就腦補做暗黃，唔中意既就藍

大三罷就大把人淆底，名人就要求人地黃到金，最好連撈都無得撈做聖人...

事實大把做政府工、中資工既手足都係暗黃...

搞左年幾都仲係停留緊捉人出黎鬥...

根本香港人就只係鐘意睇人仆街...

狗家屬 => 冇表態 => 當藍處理
狗家屬 => 公開表態黃/暗地裏表態黃 => 黃

諗到張繼安真係買唔落

周仔唔暗地裏啦

總之杯狗及其家屬
分乜春

歸類為警渣家屬

黑警_ _ _

比起Joey 同人瑞
連登仔屌Kay 仲大力
出過聲->變唔出聲 仲衰過一路奶共
除非做到HOCC 咁出面 雖然雨傘都比人屌左膠
所以做藝人真慘

首先 藍絲父母同埋防暴親人係兩回事黎 藍絲父母會拎棍打手足？ 防暴無打嘅 打撚到你死為止啫如果佢又聲稱黃但又支持佢細佬做狗？雙重標準喎謝生

黃子華 森美 就係呢種人

咪撚就講 佢細佬打手足打到仆街個時謝生咪又縮撚埋一舊咁都撐係幾好笑

又係度意淫人地支持你地
沉默的大多數

一路嗌黑警死全家，一路歡迎黑警家屬
個細佬仲要黑撚到仆街，放記者身分證上鏡頭

講真，店主係覺得佢係黃既，收埋咪算
拎個黑撚到仆街既黑警家屬做廣告，肉唔肉酸啲啊？

想知其實黃衛兵有幾撚黃呀，貼個黃色CV出黎比大家睇下有幾黃先周圍屌人喇

雖然支持呢個論點 但你舉既例子柒左
因為徐天佑有係fb暗示過黃又南俾壓力佢 叫佢收聲
所以先有黃又南係藍絲一說
（唔肯定係咪藍 不過肯定唔係因為同音所以夾硬屈佢係藍）

擺明就係自己冇得出聲，借黃店嚟表黃
但最後連間店都被連登批判

張繼聰我真係唔知佢做過d咩 但周國賢都暗黃係咪搞笑？

間野自己post相
你冇撚野呀

我咪話囉 要用人地鋪開post
隔離鋪 文化屋都好似比人批鬥緊

係咪比張繼聰細佬用槍指住叫佢開

我都唔知 post左有咩好處其實
幾間黃店都post 係咪一齊集體自殺

你自己睇下佢地po果張相幾多like同之前d相幾多like啦

咪撚拉周仔落水啦你

周仔黃到出哂面叫暗

宣傳作用
咁姐係對間鋪好定壞
如果張繼聰細佬係狗

[url]張生張太不嬲都同文化屋同埋luddite個老闆rex好熟 如果玩開古著同著開古著都知Rex 黃到仆街喇 又點會威脅Rex 開post [/url]

連登ao eo aco post 推爆幾十個啦
自己連fb ig share 新聞都唔敢
又要人地放棄career

日日俾人封殺 日日叫告急

佢老婆都正正常常啦
望佢地po黑警死全家就無可能
有老有嫩唔洗比人逼跪到好似英皇果堆咁 都算係咁
鄭健和套西遊有份配果d 應該真人藍極都有個限度 dllm咁嘅時勢敢用燒山channel做宣傳 佢唔驚我都鄧佢驚

咁就碌柒啦，搵個黑警家屬黎做宣傳
不過講又咁講，大把後生仔照食元氣美心嫁啦
連杯葛都做唔到仲講咩黑警死全家，光復香港

從不知天高與地厚
雨革後已經寫左首消化不良屌鳩亂象

呢種衣著好型

咪係囉
藍絲=壞人
唔等於壞人=藍絲㗎

所以做好自己就得啦

只有向佢灌輸多少少黃既價值觀
利申雨傘老母藍
now 淺黃 會屌黑警冇性

咁好多人支持佢兩個唔係因為佢地政治立場既
至少佢地賺到既錢都唔係比藍

佢細佬呢

其實幾矛盾
平時嗌黑警死全家
但如果全家有黃我地又會同情

係 藝人奶共只會百利而無一害 唔公開表態唔微博撐警護旗算係咁 可能顧慮屋企人同埋經理人啲人嘅生計 當然 公開表態撐手足更加難得

問一條問題
一個深藍真心支持深黃店
覺得點

中大有個手足老豆係狗 咁杯唔杯葛？就係你呢啲黃衛兵搞到個手足內疚到差啲自暴自棄

杯
點解唔杯
仲同你分狗仔狗女有冇好人

好型好man

黑警死全家(技安琪除外)

當大J都可以俾兒登仔講到為貪嚿沙律數而放棄廣告錢嘅時候
“扮”黃可能真係有好多著數

搵一萬幾千既連登仔都不敢屌柒藍屍老闆啦

屌佢老母啦黑就黑白就白啦，唔通要指鹿為馬

住公屋 借loan個d都夠膽自稱係黃

黃

人地岀黎打狗，你拎黎同謝生比

明顯你係鍵戰 鍵盤抗爭
黃衛兵條垃圾係咁上下 佢鐘意順向佢意向

似柒鬼狗多
有相